租人地屋二個月但屋入面無整寬頻線

應該點算好

唔知

有無D咩方法可以上網任上2個月
電話PLAN 而家得5GB一個月好小

wifi egg?

去鴨記買電話卡

求格離屋share wifi比你
夾返月費

好貴一個月...

知唔知幾錢度呀
4G任用一個月香港

一開門之後見到女主人

拎完wifi pw
down av算啦

求其join個無限plan用電話hotspot

電話PLAN 好像要簽24個月?